無悔的等待 是我對你最瘋狂的愛

有無諗起一個你曾經on99咁等過 但最終都等唔到嘅人

有啊，等到今年佢結左婚就死心了

咩關係？前度？

要你等的人 你不會等得到

係啊，四年嚕

而家等緊 希望你會返來

我都覺得係
以前會心軟 依家諗返覺得所有嘢都係藉口

衰咩啊

等下囉 唔等唔識醒

窮囉 佢今年9月8号成左家

樓上d巴打點解唔主動搵返

号你老母

咁你呢四年學識咗上進未啊？

對唔住
比較生性左成熟左
不過個人始終好似無一個支柱咁。。

其實一早應該放手啦

講就易
雖然四年無見
不過宜家都成日諗起佢把聲同樣

真好 有人諗起

等你老了都等

都幾佩服大家可以咁樣等一個其實唔係咁愛自己嘅人

等等等還等

唔等啦 再咁落去冇人會珍惜你

自己嘅決定嚟嘅~
你話等又好，用時間嚟沖淡又好

每人要嘅時間都唔同
知自己做咩就ok~

Same . 我個個等左8年 成個中學生涯都係佢 都而家讀完大學仲係諗緊佢

等了五年 還在等 始終還是沒有資格

行住等

究竟我係到做緊乜

諗住邊等佢邊等適合自己既人出現

我就一早脫離咗苦海嘅
只係聽到呢句 諗起自己曾經都瘋狂過

睇下單方面嘅努力定雙方一齊努力囉

將個心俾埋人咁
佢連埋個心帶走埋

騎牛搵馬咁款

啱 咁唯有衷心同巴打你講聲加油！

咩關係

其實我個case同大家唔同
我係等極都一齊唔到
最後我放棄

等你老母

等我未

唔知自己做緊乜嘅話就要諗清楚繼唔繼續做啦！

咁無可能等到
一日未放低 一日都唔會覺得其他人適合
你只會不斷拎人哋嚟同佢比

學到野

慢慢搵返自己個心！唔可以氣餒

等咗你老母先

啱聽就同我記住

記晒入腦

Good

好清楚知道自己要死心 人地連新歡都有
但我控制唔到自己既感情...

人就係咁犯賤唔識對自己好啲

因為我好憎自己

有
首歌不得了
最正呢句
岩石裡的花會開 離開的你會回來
我就好似等緊一個永遠都唔會返黎既人咁
但依然好想等
好想有一日佢突然間返黎

Sp 後備

Why

都係無可能嘅事 愛到痴撚咗線

睇topic以為自己開po

有得屌算係咁

加油啊！

與其無了期咁等，倒不如對自己好啲

啱啊 所以我放棄咗

恭喜呢位施主脫離苦海

佢無做到最應該做嘅嘢 每次都有佢嘅爛鬼藉口
然後我一直等 等到最後我都好攰
其實佢有心嘅話 一早做咗 唔洗我等
等咗咁耐佢唔講 一唔等就屌我唔愛佢
唔愛你我會等你咁撚耐？

神女有心 襄王無夢
就係咁既道理
等係可以
但蠢一時好啦，唔好蠢一世
慳返啲時間，去留意下身邊既人和事
呢個世界仲有好多美好既事物

等緊一個朋友
其實唔算等？因為明知冇可能

有時人係要狠心啲放棄一啲嘢 先可以得到更多嘅嘢

你想等到啲咩先

但我理性上知道佢差得好緊要

唔關佢好定差事
而係你每遇到個可能有機會嘅人
你都會諗起佢 然後覺得同佢好似差咁啲嘢咁
就會錯過咗好多嘢

我覺得到等到之後就會發現佢唔再適合自己

冇人等我

如果係適合嘅就唔洗等啦